網傳支国醫院用錯藥醫細路 想殺人滅口

片：

醫院用錯藥，讓警察強行搶走孩子，怕承擔責事故責任，把活著的孩子送太平間，因為想掩蓋一切。這社會太可怕了，簡直不是人呆的地方，妖魔鬼怪當道，橫行霸道沒有王法，失控了。

wfc

依一單

地獄鬼國

中共都唔理 其他人點理

睇片個bb皮膚都就黎發黑

中國夢

出動到特勤嚟搶B

呢班係唔係枯枝？

送班藍絲上去啦

狂賀 又少一隻

等睇話家長屈鳩間醫院

又再次解釋點解有人噓國歌

一見到中國發生就會覺得好合理
冇咩大不了
個細路反正今日死唔去第日都會比人捉撚左斬手斬腳乞食
死左仲好

大家睇下呢隻支那狗
怕到只能講廢話唔敢直面回應扮傻

呢個係中共口中一直所謂既"中國夢"
所以冇問題

根據上面內地同胞邏輯，噓國歌有咩問題

不用怕，你們還有黨！

生為賤種唔好咁多嗲啦
幫緊你個仔咋
唔儘快投胎就好似d五毛咁